689廣告提示

本人平日好想透過支持蘋果廣告客戶
課金俾包括蘋果日報在內所剩無幾既非紅媒體
但苦於無買蘋果日報既習慣
唔知道蘋果有咩廣告
最近獲悉梁副主席
位高權重身在曹營心在漢
依然心系香港
每日將蘋果由頭到尾刨一次
並將夠膽係非紅媒體賣廣告既商家名單
清晰整理公諸於世
横樹每日都要消費既消費者
跟住梁副主席既導購指南嚟買嘢
真系十分方便
感謝梁振英

呼籲香港市民不要辜負梁振英一片苦心
多多幫襯非紅媒體廣告客戶